有冇人好想試吓俾日本妹鬧巴架

8+26

竟然知講緊咩

邊有有得比人咁鬧
受夠港女氣了